/*
 Localizable.strings
 KonaBot
 
 Created by Alex Ling on 18/12/2015.
 Copyright © 2015 Alex Ling. All rights reserved.
 */

"Home" = "首頁";
"Search tag" = "搜索標籤";
"Top Tags:" = "熱門標籤:";
"Maybe you meant..." = "主人想搜的是不是...";
"Network Error" = "網絡好像出了點問題呢 _(:з」∠)_";

"Save Image" = "保存圖片";
"Image Saved" = "圖片已保存";
"This image has been saved to your camera roll" = "圖片已經保存到主人的相機膠卷啦~";

"Favorite" = "收藏";
"Unfavorite" = "取消收藏";

"Copy Image" = "複製圖片";
"Image Copied" = "圖片已複製";
"This image has been copied to your clipboard" = "圖片已經複製到主人的剪貼板啦~";

"Copy Image URL" = "複製圖片鏈接";
"URL Copied" = "圖片鏈接已複製";
"The image URL has been copied to your clipboard" = "圖片鏈接已經複製到主人的剪貼板啦~";

"Open Post in Safari" = "用 Safari 打開圖片頁面";
"Cancel" = "取消";
"OK" = "好";

"Favorite" = "收藏";
"You haven't favorited any image yet" = "主人暫時還沒有任何收藏哦";

"More" = "更多";
"Optimize Storage" = "減少儲存佔用";
"About" = "關於";
"Buy Me A Coffee :)" = "請我喝杯咖啡 ( ´ ▽ ` )ﾉ";
"Visit Support Site" = "前往支援頁面";

"Thanks for your donation!\n\nIt's a huge motivation for me to maintain this project and keep it free of charge :)" = "感謝您的投喂！> < \n\n在下會加油讓這個 app 變得更讚的！";

"When enabled, image cache will be deleted after the app's termination. Cache of images in your favorite list won't be affected." = "使用該設置後，每次 KonaBot 退出後都會刪除圖片緩存。已保存到收藏的圖片的緩存則不會被刪除。";